求下大家唔好銅鑼灣落！！！

唔好打尖

推

廢post咪阻啦
利伸 去開銅鑼灣唔會轉

屌你on9

架車唔係銅記落就踩落金鐘
諗住cwb落外圍行去維園

或者啲人老銅行過去 好似話天后塞爆咗
仲出緊

就係你呢啲人搞到維園試過卡住3粒鐘

我意思係由維園起點開始行

hi豬隊友

Cwb落 皇室堡入口入維園

總之維園開始行

天后入維園個位封咗

天后唔得，就炮台山落

天后塞就炮台山，炮台山塞就北角